黑絲定白絲

黑

白

好臭呀 你老母

無閪窿睇點j阿？

內含偽娘wow

白

j圖要見到個閪窿先合格架嘛

白

黑

只要好J嘅就係好絲

fufu著邊隻我就鐘意邊隻

J到一半見偽娘

鳩都縮埋

黑定白主要係睇條女咩質素，樣靚身材正就乜絲都絲，扒樣平胸又肥就乜絲都係屍